劉馬車再展歌喉!

上帝畀咗個瘋瘋癲癲嘅性格，亦都送咗佢獨特嘅歌喉
唱得幾好
垃撚圾，好難聽

好心味貼佢上黎，係要幫d弱智強姦犯出名

歌底 , 運氣 唔差

但首首歌既演繹都係 識放唔識收

清唱 某程度上係掩飾緊 佢個人好唔鍾意被啲野框住 被啲野規限住

臭鴨

3分鐘左右個個 ’堡壘‘～
聽到我起晒雞皮 好撚勁

好有天份

希望佢搵錢學下剪片同唱歌

未嘗唔係出路

唱歌嚟講佢都算一線

真係幾好聽

好聽